【婚禮改期】超盈2021年大英博物館行禮 想荷包蛋做花女見證

賭王四房大女何超盈今年8月，為哈佛未婚夫辛奇隆生了女兒「荷包蛋」Audrey Rose，由於專心湊女及調理身體，日前她的文化公司在澳門舉行Art Macau活動亦未能現身，四太梁安琪代為出席，在活動上她提及有份幫手湊孫，透露女兒的婚禮有變動，細節就等超盈自己講。

超盈今日回覆《蘋果》，透露原定構思明年在葡萄牙舉行的古堡婚禮將改期及更改地方，將於兩年後，2021年6月在倫敦的大英博物館(The British Museum)舉行。超盈表示：「係有幾個原因加加埋埋改期，因為生完BB要忙湊女，又要pickup返之前好多project，加上生完之後，身體荷爾蒙調理緊，醫生唔建議我咁快搭飛機頻撲，我哋又想等荷包蛋大個少少，識行識走，做花女見證父母婚禮，商量完就決定改期，希望多少少時間，各方面都籌備得好啲。」

超盈表示已決定不會在香港舉行婚宴，問到為何突然轉地方，選址大英博物館做婚禮場地，超盈解釋自己5年前已做了博物館的patron，近兩年被委員邀請加入了Sloane Circle組別，有機會參與更加多文化項目，她說：「我想荷包蛋自小接觸到藝術呢樣嘢，我係同博物館傾緊一個教育項目，就諗起喺度搞婚禮就會有一個難忘嘅回憶，同埋英國係我中學讀書嘅地方，好多好朋友都喺呢個地方一齊長大，所以喺英國搞都方便到大家。」

中國人應該返大三巴或圓明園搞

咁撚愛國 返東莞攪啦 你老母

唔去大灣區搞?
係咪歧視中國?

仲入到境

點解唔係香港搞呀 好多人會賀你老母喎

Museum 搞婚禮 土豪到爆

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

點解唔返蝗國搞呀

點解而家明星生d仔全部有食物做代號

抹乾淨先行禮呀

翻大灣區搞啦

想人記得,好似陳慧琳件蝦餃仔咁